打機個朋友認識畜龍警察，我想同大家分享小小

剛同一班朋友打機講起兩件事想同大家分享一下，
第一件事係有朋友表示起初好支持年輕人，但衣幾次見到比較激進行例如火魔法、講說話挑釁之類的行為就開始覺得失望。
我明白佢感受，因為本人都係一個和理非，我開頭都會覺得點解要用咁既方法，但我後來我明白大家係用緊自己認為可以既方法去抗爭，而導致今曰局面，要年輕人走咁前係政府迫成，同時作為大人我覺得自己虧欠你地好多，所以一定要堅持不割席不分化，於是我慢慢同朋友講解佢地咁做背後既原因同承受緊既野，希望佢唔好因爲咁而放棄支持你地。
就著衣件事我希望前線既真係可以嘗試用比較溫和方法去爭取到更多民意，更重要係唔好讓仇恨擴
大，遮蓋左我地既初衷。

而第二件事係朋友認識一位畜龍警察，佢表示衣位警察雖然係上前線但佢從未打過一個人，而因為衣個原因同事會鬧佢點解唔打人，會話佢唔做野或排擠。

我講出黎係我個人覺得，雖然可能極少數，但真係會有好警察，當然你可以話佢就算唔打人，佢都仍然係一個幫兇。但即使係咁，我覺得有似返個人係警隊，總好過一個都冇。

如果用咒罵、或者激進行為係可以令佢地清醒返的話，其實一早就清醒左，反而衣家仇恨愈來愈大，只會導致有良知既一係唔做，一係一齊墜落，而且抗爭目標亦會因此矇糊左。我地真係敵人唔係警隊咁簡單，係位高權重個班！

銀髮族遊行係一個好好既展示，如鄺仔講既，溫柔先係最強武器。

年輕人你地比我地大人聰明，我相信可以再有其他方法或另一種模式去令尚有半點良知既警察清醒返。同埋唔好輸民意。
感謝🙏🏻

垃圾P牌 太假啦 重作啦
利申 我都係P牌

警犬冇一隻係無辜既

Sorry 係真既

戰場無父子，著得起套狗衫就預咗

令尚有半點良知既警察清醒返
未清醒果個係你條傻閪

所以我冇講佢係無辜，在我心目中佢選擇左繼續做警察就已經係共犯
我既重點係唔希望因爲一d行為去損失左部分人對你地既支持。

咁如果真係一個都冇，最終會點？就係衣d唔認同人就講粗口鬧既態度令部分人反感，我明白真你好難，但唔係已經有好多公務員甚至警察開始出聲？只要有一個係企你地個邊，即係都衰左99.9%都仲有0.1%
再打落去我好驚係前線既會受更大既傷害我先咁講。
我預左比人鬧